[反雲區] 阿仙奴 對 曼城

反雲

得小貓兩三隻都出黎反雲 笑撚死人

共3個回應

永續雲爺爺係天命所趨

慘